()||<BIN>9</BIN><黑屏1>0,10</黑屏1><BGM>BGM_Empty</BGM>:
()<Speaker></Speaker>||<BGM>BGM_ev2410_LaNuit</BGM><黑屏2><BIN>772</BIN>:……潘多拉组织，会议室。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:斯提克斯漫不经心地对着便携镜子调整自己的发型和妆容。+围坐在身边的人还在纠缠不休。
()<Speaker>干事1</Speaker>||:斯提克斯主席，关于你擅自发表的那段演讲视频，联盟代表那边来抗议过好多次了，我们必须给出正面回应。
NPC-Styx(0)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:如果他们真的需要一个回答，就不会只用抗议这种手段了。
()<Speaker>干事1</Speaker>||:肖博士毕竟是索菲娅烈士的亲妹妹……你怎么能这样诋毁她……
()<Speaker>干事2</Speaker>||:索菲娅烈士生前所属的组织光明莫斯科也是我们最有力的盟友之一，因为这样的事惹恼对方，不利于我们后续的合作开展。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:斯提克斯终于放下了镜子，笑靥如花地看向众人。
NPC-Styx(0)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:拜托你们搞清楚位置和关系，是那些缺少资源和资金的组织有求于我们，才主动提出依附，成为我们的盟友。+更何况，光明莫斯科最强盛的时候就是索菲娅烈士还活着的时候，索菲娅一走，他们剩下的人没一个能撑起来的。+你们也看见了，他们上周举办的反遗迹宣传活动效果有多么惨淡，幼儿园的运动会都比它精彩些。
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker>干事1</Speaker>||:……你一直在避开问题的关键。+斯提克斯主席，你为什么要在这么敏感的时期擅自发表那段未经组织审核的演讲视频？
NPC-Styx(1)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:我是潘多拉的执行主席，我想我有权在我认为需要的时候发表观点。
()<Speaker>干事2</Speaker>||:可是你的观点存在重大错误，肖博士虽然没有加入潘多拉或者下属的联盟，但她一直是个坚定的反遗迹斗士。+就像她的姐姐一样，只不过选择了不一样的方式。
NPC-Styx(0)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:看似统一和睦的姐妹实则各有志向，这样的案例在历史上数不胜数。
()<Speaker>干事2</Speaker>||:你坚持不对抗议做出任何回应吗？
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:斯提克斯看了看腕上精致的表。
NPC-Styx(1)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:各位，不要忘记我们现在的重心，新世界就要来临，现有的局面都会被刷新。+我们可是好不容易才得到这个邀请的机会来到法兰克福。
NPC-Styx(0)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:而现在，我们已经占用了别人的会议室快半个小时了。
()<Speaker>干事1</Speaker>||:……
()<Speaker>干事2</Speaker>||:那边的人到了吗？
NPC-Styx(0)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:嗯哼，对方的助理已经发消息给我了。+这可是我们一次难得的机会，能不能在即将到来的新世界里得到一个在野党的席位……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_doorknock_wood</SE1>:咚咚。会议室的门被叩响。
NPC-Styx(0)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:请进。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_20Winter_Door_Open</SE1><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker>秘书</Speaker>||:斯提克斯主席，人已经到了，要我现在领进来吗？
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:斯提克斯最后一次确认自己的妆容完美无瑕后，从容地站起。
NPC-Styx(1)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:当然，我们已经准备好了。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>9</BIN><黑屏2>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>420</BIN>:……会议结束后。+斯提克斯走进空无一人的厕所，面对着镜子，她看向的却不是自己的面容。
NPC-Styx(2)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:艾希礼，与会人员的全部资料已经交给你了。
NPC-Styx(2)<Position>0,-50</Position>;NytoWhite(0)<Speaker>艾希礼</Speaker><Position>0,50</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>是的，斯提克斯姐姐，我已经收到了，正在录入蜂针系统。</color>
NPC-Styx(2)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>;NytoWhite(0)<Position>0,50</Position>||:行。
NytoWhite(0)<Speaker>艾希礼</Speaker><Position>0,50</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>尼梅兰姐姐吩咐我转交给你几份蜂针档案。</color>
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1>:嘀嘀。斯提克斯翻阅着发送来的档案。+是一位格里芬安全承包商的指挥官和名为“艾莫号”的基地车的相关情报。
NytoWhite(0)<Speaker>艾希礼</Speaker><Position>0,50</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>尼梅兰姐姐将这些人列入了有极高风险妨碍计划的名单，如果您遇见了，请立刻铲除。</color>
NPC-Styx(2)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:知道了。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_disconnect</SE1><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_2023Slow_Keyboard_Correct</SE1>:断开通讯后，斯提克斯饶有兴致地端详起了指挥官的情报。
NPC-Styx(0)<Speaker>斯提克斯</Speaker><Position>0,-50</Position>||:看起来是个有趣的家伙……
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BGM>BGM_Empty</BGM><BIN>9</BIN><黑屏2>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BGM>BGM_Scar_Shenzhizi</BGM><黑屏2><BIN>735</BIN>:……美因茨大学，实验室。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_21Winter_Click_Keyboard</SE1>:测试数据的光标走到了屏幕的底端，敲下回车后，史蒂文斯520拨通通讯。
NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:指挥官，实验已经完成。+请立即前往美因茨大学实验室接收目标。
NPC_Stevens520(0)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗>||:<color=#00CCFF>明白，我马上出发。</color>+<color=#00CCFF>对了，奈乐还好吗？</color>
NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:嗯……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:史蒂文斯520看了眼趴在桌上昏睡的奈乐。
NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:她的精神状态还算稳定，就是熬了几晚了，需要好好休息。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:<color=#00CCFF>好，我知道了。</color>
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_disconnect</SE1>:放下通讯后，史蒂文斯520走到对着窗外发呆的阿玛瑞丝身边。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>||:干嘛，不会还有什么杂活吧？
NPC-SCAR-H(0);NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:没了，我们的任务已经结束了。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>;NPC_Stevens520(0)<Position>0,60</Position>||:……我的任务还没有。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>;NPC_Stevens520(0)<Position>0,60</Position>||:准确地说，是刚刚才开始。
NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:……
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_wind_grass</SE1><BIN>9</BIN><黑屏2><CGDelay>0.5</CGDelay>:在两人沉默的间隙，窗外走过一群热闹的大学生，看起来是要去上早课。+三三两两地成群结队，手挽着手，或者并肩而行。
()||<黑屏1>:
NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||<黑屏2><BIN>735</BIN>:……+你姐姐的事我都了解清楚了。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>||:哦。
NPC-SCAR-H(0);NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:我也有个妹妹，桀骜不驯，任性叛逆，差不多跟你一样让人火大。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>;NPC_Stevens520(0)<Position>0,60</Position>||:……
NPC-SCAR-H(0);NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:原本她应该继承休谟博士的遗产，自由自在地做个贵族小姐。+但她偏偏要毁掉这一切，即便代价是她自己。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>;NPC_Stevens520(0)<Position>0,60</Position>||:我多少能理解这种心情。
NPC-SCAR-H(0);NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:你姐死了，我妹死了。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>;NPC_Stevens520(0)<Position>0,60</Position>||:你要跟我比惨？我可一点不伤心，我对艾莉安娜没什么感情。
NPC_Stevens520(1)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:不，我是说——
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:史蒂文斯520的脸上流露出让阿玛瑞丝不安的郑重表情。
NPC_Stevens520(1)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:我不介意做你的姐姐。+虽然你邋遢了点，穿的衣服也破破烂烂的，但我们有很多共同的地方。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>;NPC_Stevens520(1)<Position>0,60</Position>||:……
NPC-SCAR-H(0);NPC_Stevens520(1)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:或许我们能从对方身上，找到已经无法从逝去之人身上找到的答案。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>;NPC_Stevens520(1)<Position>0,60</Position>||:……
NPC-SCAR-H(0);NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:我理解你激动的心情，你不用现在就回答我。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Rope</SE1>:阿玛瑞丝憋了半天，终于吐出了几个字。
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker>||:我谢谢你，但我已经发过誓，绝不叫任何人姐姐！
NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||:誓言不就是用来打破的吗？
NPC-SCAR-H(0)<Speaker>阿玛瑞丝</Speaker><Shake>||<SE1>Rope</SE1>:你……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1><BGM>BGM_Empty</BGM>:嘀嘀。指挥官的通讯拯救了阿玛瑞丝。
NPC_Stevens520(0)<Speaker>史蒂文斯520</Speaker><Position>0,60</Position>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:指挥官，你到了吗？好的，我们这就来接你。
()||<黑点1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>9</BIN><黑屏2>:
()||<黑点1><SE1>AVG_door_elecport</SE1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑点2><BIN>735</BIN><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay><BGM>BGM_ev2408_BeeCatcher</BGM>:指挥官走进实验室，奈乐正用冷水洗脸保持清醒。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:你看起来很憔悴……
NPC-Nele(9)<Speaker>奈乐</Speaker>||:没事，我还能坚持。
NPC-Nele(9)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗>||:感谢你的付出……她会是最关键的那一枪……
NPC-Nele(10)<Speaker>奈乐</Speaker>||:我赶上了吗？
NPC-Nele(10)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗>||:你完全超出了我的预期！
NPC-Nele(9)<Speaker>奈乐</Speaker>||:……只有能力复原了……其他的东西……+我保持了空白，留下了身为工具被操控的余裕。+我不想侮辱老师。
NPC-Nele(9)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗>||:明白……这样就很好。+我一定会击溃帕拉蒂斯……绝对不会辜负你的努力。
NPC-Nele(10)<Speaker>奈乐</Speaker>||:指挥官……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1><CGDelay>0.5</CGDelay>:奈乐走到指挥官身边，脚步有些虚浮，但眼神中依然闪烁着坚定的光。
NPC-Nele(11)<Speaker>奈乐</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:我还有一个请求。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>9</BIN><黑屏2>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>222</BIN><边框>2</边框><CGDelay>0.5</CGDelay><BGM>BGM_Empty</BGM>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Explode</SE1><震屏3><边框>2</边框><BGM>GF_22W_BGM_4</BGM>:……轰隆！
()<Speaker></Speaker>||<SE2>Gunfight</SE2><SE1>Battlefield</SE1><controll_shake>%%type_id=2%%duration=5%%delay=0%%range=4</controll_shake><边框>2</边框>:呯呯呯。+工厂的寂静被突如其来的炮火打破。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Team_Running</SE1><边框>2</边框>:几名白涅托迅速组织人手应对，携带着武器冲入硝烟中……
()<Speaker></Speaker>||<SE2>Gunfight</SE2><震屏3><边框>2</边框>:呯呯呯——+又一阵枪响后，工厂内再没了声息。
()||<黑屏1><CGDelay>0.5</CGDelay><SE1>AVG_footsteps_woodfloor</SE1><边框>2</边框>:
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay><黑屏2><边框>2</边框>:
AK15MOD(0)<Speaker>AK-15</Speaker>||<SE1>Stop_AVG_loop</SE1><边框>2</边框>:……
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:一个身形高大的人形拎着一具不再挣扎的白涅托残骸走向控制端，用涅托的权限启动了系统。
AN94MOD(0)<Speaker>AN-94</Speaker>||<边框>2</边框>:这样就可以了。
AK15MOD(0)<Speaker>AK-15</Speaker>||<边框>2</边框>:嗯。
()<Speaker></Speaker>||<震屏3><SE1>AVG_XXS_kick</SE1><边框>2</边框>:啪嗒。失去价值的涅托被扔在了地上。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1><边框>2</边框>:一个影子无声无息地出现在硝烟散尽的边缘，抬眼望向监控的方向——
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><common_effect>%%code=202407_TVOff%%</common_effect><SE1>AVG_rifle_finalshot_n</SE1><BIN>9</BIN><CGDelay>1</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||:监控录像到此结束。
()||<黑屏1><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<关闭蒙版><SE1>Tape_Start</SE1><BIN>229</BIN><黑屏2>:……帕拉蒂斯工厂。+尼梅兰沉默地看完了赫柏提供的全部监控录像。
NPC-Hebe(1)<Speaker>赫柏</Speaker>||:短短一天内，法兰克福七成左右的工厂都遭到了袭击。+攻击方式一致，由一支黑客小队先入侵系统关闭警报，再由这三个怪物一样的人形进来破坏。+她们的目标很明确，完全不恋战，毁掉生产线就撤退。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:她们的攻击只是为了阻挠茧计划，不得不说是很有效的措施。+对茧计划三期的影响有多少？
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:三期需要的耗材已经基本备齐，算上仓库的储存，应该刚好够用。+就是过半的生产线瘫痪，想要再恢复需要不少时间，现阶段无法再为茧计划提供备用材料了。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:足够支撑三期实验的完成就够了。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:目前所有材料都在运输的路上，在今天结束前，会抵达你指定的实验室。
NPC-Hebe(2)<Speaker>赫柏</Speaker>||:不过，我们的系统一旦出现了新的实验室的痕迹，那些人形就会像闻到血腥味的鬣狗一样追来……
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:我知道，那个地方我会尽快转移。+等三期实验完成，工厂的痕迹也都处理干净吧。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:……知道了。
()<Speaker></Speaker>||<BGM>BGM_Empty</BGM>:赫柏回应着尼梅兰的话，但没有任何离开的迹象。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:你有话想说。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:只是有些感叹，这些东西也算经营多年。
NPC-Hebe(3)<Speaker>赫柏</Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:一个模拟经营游戏玩到了快通关的时候……却被人一键清零……
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:你从一开始就该知道，所做的这一切都为了今天这一刻。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:我当然知道。+但这一刻来得还是太突然了，像不知吉凶的彗星。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:赫柏抬眼看向屏幕上反射出的尼梅兰沉默的脸。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||<BGM>GF_22W_BGM_1</BGM>:按照你平常的习惯，这个时候不是该让我别浪费时间想这些没用的？+怎么今天这么沉默？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:……因为我有些怀疑……+我们内部有叛徒。
NPC-Hebe(1)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……你在开玩笑？+从外部看，你有“蜂针”，从底层看，我们过去有“识底深湖”，现在有“茧”。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:你如果怀疑谁……直接进去看不就行了？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:……赫柏，我还在莫斯科的时候。+有没有提醒过你们，如果有时间多看看人类的史书。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……嗯哼，我知道。+但是我觉得那没有价值，随着时代的进步，阴谋诡计已经没有用武之地了。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:现在最重要的是技术。+好比过去的侦探小说，在监视器和化学检验出现以后，手法基本上没用了。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:尼梅兰叹了口气。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:手段确实跟时代和技术有关。+但人心的欲望在每个时代都一样。
NPC-Hebe(1)<Speaker>赫柏</Speaker>||:我们……算是人类？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:……我们不算是真正的完成品。+自然就还是人类，因此理所应当还拥有人类的缺点。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:傲慢、妒忌、暴怒、懒惰、贪婪、贪食及色欲。+我们身上仍旧或多或少地保持有这些东西。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……你觉得是谁？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:……算了，就算有……也不该是我来发现。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……所以你也有这些人类的缺点？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:从现在的角度来讲，也许我身上还保留着一份暴怒。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……真是完全看不出来。+你的愤怒如果有颜色，恐怕是无限趋近于白色。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:……不是，是一朵花的颜色。
NPC-Hebe(1)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……原来你也有如此文艺的时刻。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:我需要优先处理白区秘密通道。+监管护送拉普拉斯大人的任务就交给你了。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……看来这个任务是临时决定的。+原本打算由你亲自执行？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:是的，因为实验素材更加不容有失。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……我明白了。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:尽可能保持隐匿吧，你目前的战斗方式还是个秘密，不要过早暴露。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:那你打算派谁护送拉普拉斯大人？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:默莉朵和布拉梅德。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……知道了。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_21Winter_FT_Heel</SE1><BGM>BGM_Empty</BGM>:尼梅兰起身走向门外。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:我们的命运，或许从一开始就注定好了。+不管如何挣扎，我们都如蛛网上的弱小生灵，等待着命运的最终宣告。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:赫柏回头望向尼梅兰，身后只余下一些从她裙摆上脱落的闪光碎屑。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Stop_AVG_loop</SE1><BIN>9</BIN><黑屏2>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>229</BIN><SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1>:透过监控镜头，赫柏看着默莉朵和布拉梅德完成了接应拉普拉斯离开实验室。+默莉朵随即开始部署手里的小队，进行护送车队的配置。
NPC-Hebe(0)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_21Winter_Error</SE1>:赫柏注意到基地内出现了新的进入记录。+并非普通的涅托出入，而是——
NPC-Hebe(1)<Speaker>赫柏</Speaker>||<BGM>10301</BGM>:……格雷？+她的身份权限怎么还没被删除，难道是被对方盗用了？
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1>:赫柏立刻调出了“格雷”进入基地时的监控录屏，同时对系统进行了全方位的检查。+直到真真切切看见那张熟悉的脸出现在监控画面，赫柏才敢相信——
()<Speaker></Speaker>||:没有骇入，没有盗用，是格雷自己回到了帕拉蒂斯的基地。+那个葬身在阿佛那斯塔底的格雷。
NPC-Hebe(1)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||:数个念头在赫柏的脑中碰撞，她还没有完全消化掉死去的格雷重新回到帕拉蒂斯的现实，就注意到对方正朝着拉普拉斯行动的方向而去。+赫柏立刻拉响了拉普拉斯所在区域的警报。
NPC-Hebe(2)<Speaker>赫柏</Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:艾希礼，立刻通知默莉朵，敌人已入侵。
NytoWhite(0)<Speaker>艾希礼</Speaker><Position>0,50</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>……敌人？是！</color>
()<Speaker></Speaker>||<SE2>Alarm</SE2><CGDelay>1</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||:监控镜头中，默莉朵和布拉梅德显然收到了警报，她们立刻带着拉普拉斯改道，跑向应急出口通道。+默莉朵收到了艾希礼的通讯后，当即提前了护送小队的集合时间。+但这些措施远远不够，赫柏不自觉地拧紧了眉头。
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_BaseDoor_Open</SE1>:唰。舱门打开，默莉朵的眼神望了过去——
NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>格雷……？</color>
NPC-MrsGray(9)<Speaker>格雷</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>……</color>
NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>……你怎么在这里？</color>
()<Speaker></Speaker>||:默莉朵难掩异色，而格雷已经迅速提着手中的利刃朝拉普拉斯走去……
NPC-Hebe(2)<Speaker>赫柏</Speaker>||:……+默莉朵，你可真适合出演灾难片或者恐怖片。+那种开场就死的无脑炮灰非你莫属。
()<Speaker></Speaker>||:赫柏几乎是咬牙切齿地离开监控室，以非人的速度迅速赶向拉普拉斯所在的地方……
()||<黑点1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑点2><BIN>794</BIN><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<controll_shake>%%type_id=2%%duration=3%%delay=0%%range=3</controll_shake><SE1>AVG_20Winter_Knife_Whoosh</SE1>:格雷扬起手中的利刃，下一秒身影已不在原地，只留下破空的呼啸声——
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Punch_Hit</SE1><震屏3>:嘭——+默莉朵堪堪抵挡住格雷的袭击。
NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker>||:……攻击方式为什么突然改变了……+这不是格雷的惯用招式！
NPC-Bramedb(4)<Speaker>布拉梅德</Speaker>||:8点方向！
()<Speaker></Speaker>||<震屏3><SE1>Explode</SE1>:下一秒，默莉朵就被掀翻到一边，狠狠撞在布拉梅德身上。
()<Speaker></Speaker>||<controll_shake>%%type_id=2%%duration=3%%delay=0%%range=3</controll_shake><SE1>AVG_Cloak_Whoosh</SE1>:朝着毫无防备的拉普拉斯，格雷又一次蓄力发起攻击——
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Cut_Watermelon</SE1><白屏2>:嘭——
NPC-MrsGray(9)<Speaker>格雷</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||:被斩断的金属支架前，并没有拉普拉斯的身影。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:赫柏缓缓落地，挡在拉普拉斯大人身前。
NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker>||:你是……
NPC-Hebe(5)<Speaker>赫柏</Speaker><GradientShow>2</GradientShow>||:这么慢的反应，也亏你能活到现在。
NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||:默莉朵看着眼前身姿优雅的女人，她露出了了然的笑。
NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker>||:想来你就是那位掌管法兰克福“茧计划”的姐姐了。
NPC-Hebe(5)<Speaker>赫柏</Speaker>;NPC-MorridowNew(0)||:……赫柏。
NPC-Hebe(5);NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker>||:谢谢赫柏姐姐初次见面就救了我一次呢。
NPC-Hebe(5)<Speaker>赫柏</Speaker>;NPC-MorridowNew(0)||:感谢我？还是感谢你自己没有删去格雷的权限吧。+不然，我也无缘看见死掉的涅托重返帕拉蒂斯的戏码。
NPC-Hebe(5);NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker>||:……赫柏姐姐错怪我了。+你是知道的，帕拉蒂斯一旦确认死亡，权限会自动删档。
NPC-Hebe(7)<Speaker>赫柏</Speaker>;NPC-MorridowNew(0)||:现在没有空听你这些辩白，保护好拉普拉斯大人。
NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:
NPC-MorridowNew(0)<Speaker>默莉朵</Speaker>||:是。
NPC-Hebe(7)<Speaker>赫柏</Speaker>||:布拉梅德，你过来和我一起对付这个格雷。+默莉朵，你带着拉普拉斯大人换条路离开。
NPC-Bramedb(4)<Speaker>布拉梅德</Speaker>||:……收到。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Creep</SE1>:默莉朵立刻扶住拉普拉斯的肩膀，默不作声地从眼前消失。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:布拉梅德的余光观察着赫柏，她的脸上仍然是优雅从容的微笑，布拉梅德却感受到了强大的压迫感。
NPC-Hebe(7)<Speaker>赫柏</Speaker>||:格雷和过去记录里的完全不一样了。+你留心她的攻击，不要被波及，找机会牵制行动给我制造空间就行。
NPC-Bramedb(4)<Speaker>布拉梅德</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:是！
()||<黑点1>: